其實d愛國撚點解可以鳩到咁？

問佢點睇雜種成家有綠卡，佢仲話好多人都有雙重國籍，有乜問題
法國同佢地嘈真係嘥口水

同樓主一樣咁岸鳩

唔死都冇撚用

gchi